13歲到25歲未單身過 你問我答

解答下情侶間相處問題
廢話唔覆

點為之廢話？

你呢句唔算既
無啦啦鬧人果種咪廢話囉

屌你老母

男

女朋友邊到識？

26歲終於單身?

學校

結左婚

有幾多段戀情？ 每段幾長？
有冇一兩個特別高質，分左手點接受個無咁好嘅女仔

12段（13歲到15歲兩年拍10次）
最短2個星期
最長10年（最後呢個到結婚，15歲到25歲）
仲有一段係同老婆拍拖果陣散左幾個月同左個超高質台妹一齊

點溝外地人

17歲果陣去台灣旅行
意外識左一班大學生（去倒數果陣落雨，佢地無雨傘所以幫佢地擋埋雨）
之後佢呢班大學生介紹

未單身過即係成日出軌啦

交換Facebook再傾偈慢慢媾

無試過重疊兩段感情同未試過偷食

咁點會無單身過？

幾日都計咁無囉